魚仔定irene射箭勁啲

好似次次射箭都有佢地份

我射箭勁d..

牙clean勁D

牙fish

寶拉最勁

gugudan射箭金牌無人講？

Irene

子瑜最勁。

即使佢同我相隔千里，但都可以射中我嘅紅心💘💘。

雞黎